美股德股七月會暴跌

dax 跌一半
12000/2=6000

淡友死心啦，5月聽到依家啦
上次講呢句既淡友 依家火葬埋啦

大户好似派緊貨

唔信就等收皮

美股第二隻腳出緊黎,見到腳趾

美股終有一日會暴跌，耶穌都托佢唔住！我講既

問題係我都唔知幾時會暴跌姐